[1月新番已出]Egaonodaika 笑容的代價 エガオノダイカ 龍之子原作機械人新番 集中討論

描繪在遙遠的星球上、充滿歡笑的王國中，12 歲的王女「悠希（ユウキ・ソレイユ）」，被忠心的家臣們、還有導師雷拉（レイラ）、政治輔佐官伊薩那（イザナ）、騎士團長哈洛爾德（ハロルド）、自幼相處的親信約書亞（ヨシュア）等人環繞著，在王宮中過著開心的生活。而另一方面，17 歲的少女史媞拉（ステラ・シャイニング）則是具有才能的軍人。如此擁有不同立場的兩人，彼此的笑容究竟會在何時才能同時出現呢？
STAFF
原作：龍之子製作公司（タツノコプロ）
原案：湯浅光、のぶし（NOB-C）
角色原案：のぶし（NOB-C）
監督：鈴木利正
系列構成：猪爪慎一
角色設定：中村直人
音響監督：たなかかずや
音樂：伊藤翼
動畫製作：龍之子製作公司（タツノコプロ）
CAST
ユウキ・ソレイユ：花守ゆみり
ステラ・シャイニング：早見沙織
ヨシュア・イングラム：松岡禎丞
レイラ・エトワール：佐藤利奈
ハロルド・ミラー：神奈延年
イザナ・ラングフォード：置鮎龍太郎
ユニ・ヴァンキッシュ：小市眞琴
ルネ・ヴァンキッシュ：榎木淳弥
ゲイル・オーウェンズ：松山鷹志
リリィ・エアハート：長久友紀
ヒューイ・マルサス：増田俊樹
ピアース・ソーン：石谷春貴
ブレイク・ボイヤー：白石稔

官方

PV1

PV2

エガオノダイカ 第1話(新) 「ソレイユの少女」